[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(13)新shop好趕客喎sc

岩岩有人介紹我睇羔羊會長有場友誼賽bo3直通車人3場3冠

但啲白卡好似比較落後左？

騎士升下都唔差,百搭卡黎

嗰個一定唔係你朋友黎

HKisDy!ng[/red]主會收人～現收最高杯4600+
或自問係非常活躍既玩家都收(入clan請注明)

我地不時有內戰比大家dying既朋友仔玩下，
都會開台，有興趣可以睇下我地twitch以前既比賽：

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

少左張豬,玩毛毛呀

食牌bug 成日都發生

拎100石玩左次 贏得3場 要贏9場好難

想喊

搵自己朋友/clanmate夾啦~

Search唔到對手同好友夾 打左兩場 有無人知咩事

自己開兩個ac玩

而家好似有bug屎.最好唔好打住

連普通2v2都搵唔到對手同隊友

試下report俾官方.
佢地今次更新做得幾垃圾

留名

btw你地覺得我7Lv x-bow快定9Lv野豬快
邊樣更值得投資
我玩慣xbow 最高3741杯
野豬幾乎唔識玩

我會升火球

2vs2達陣有時會將上一輪最後既4卡放下一輪用,所以就算輸都唔好放棄

升火球la,拎夠卡你應該夠升埋x box

有無bandit既deck推薦？
抽到隻嘢但係完全唔知點玩

真係好想要返舊shop

same…

精蠻仲有冇用
好似好易被解

好好奇仲會唔會有人打10石100石挑戰

個野桶落得好仲可以當木用 (唔包清飛桶)
痴鬼線

新shop限制左玩家每日洗幾多錢
如果玩家唔買傳奇卡，每日收入就會大過支出
久而久之就會有勁多金幣多出黎
有見及此，官方係整新shop既同時刪左免費寶箱（我估

我諗佢暫時都唔會再改系統
而家只可以期望佢刪埋成就系統之後會有新野代替

reddit有人話任務出既寶箱係有10種cycle，每個cycle有12個寶箱，第一個箱一定係gold，每個cycle包括1個epic, 1個super, 1個legendary, 2個magic, 2個giant, 5個gold，唔知係咪真係咁垃圾

如果再冇出新系統出真係可以棄，以後養卡勁撚慢，而且隻game只會越來越食錢

免費箱係任務會出現

6個變3個，而且唔係日日有

一次買10幾張根本買唔落手

仲有d 19 quest
見到都唔想解

點解會無人打

3000盃新手回鍋有咩公會收人

以前係買黎捐都抵，先白橙各買3張
而家唔抵，唔用唔洗買，慳返D錢升卡/買傳說

解唔到就換,換唔到就等聽日

Flash royale仲要教人用hog rider
仲要教錯，正確既推法係橋頭先放hog再放女武神，官方都唔識玩

我搞錯咗，當我冇講過

邊有正唔正確方法
一切打法都係睇人地手上有咩卡

Touchdown 卡片勝率排行

點解飛桶排得咁低

因為無得飛去對面

再飛前d玩撚

所以個win rate低就係咁解 多1水既刀哥我不如用刀哥好過,,

火箭如果配豬ok 嫁,係配其他卡廢
個場咁大,d軍隊一俾人引開火箭就射空氣
無風我只會射建築

咪係落地又要delay

火箭一般.佢太慢

最慘係隊友唔會理你支火箭點射亂鳩放兵

會友鏢局自家頻道
各位巴絲打有時間幫幫手subscribe
歡迎約戰交流

有無人教玩bandit

最近玩番，而家3千頭，以前玩開天狗，而家有咩好玩？

天狗都唔差~

永續hog rider

會友鏢局

主會 - 4200盃 -3
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

ln

lm

有20張重甲買

呢排打到好灰，大電nerf左 好難贏

大電nerf左係咪應該換火球？
同埋而加應該升邊張？係咪升哂啲普卡上lv9先？

另外最近玩返抽到幾張傳說唔識組，電車天狗礦工呢啲可以點玩？

利申2600盃唔上唔落

哥布林

其實礦工堅好用
揣擾性高又埋到塔直打塔
換左騎士佢啦

其實求死一張牌直接升到滿lv先係最高效率同最勁, 升白卡最快升滿, 騎士同哥團都好值得長遠投資, 橙卡就火球不解釋

哥軍

已經儲夠兵但係冇五萬金升

D石唔好亂用 拎黎打10石儲錢

高Lv照用 低Lv先換過張卡

布力般流汗招新血
歡迎各路人馬加入
主會 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
現收4300 up
分會 暴力般流汗
Clan tag: #U08CCUR
現收3600 up
三會 寶力般流汗
Clan tag: #8QRPPJVV
現收4000up

歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

今時今日白卡難升左好多
多左新卡分散晒之餘
D 箱 D 商店都改到難左拎

商店買紫卡次次得幾張賣
我寧願佢雙倍價錢買多幾張
中等程度課金既玩家今次更新最慘

係..個shop真係長期唔會郁佢

你地以前買幾多張epic

如果main卡我會買3張($6000)
我係無課玩家

我4張
求少一個星期

依家後期玩家無得All in成set買
新手又無得買頭兩張賺錢
正宗兩頭到岸

最叻都係贏得9場
拎二千唔撚易

mirror battle有得玩skeleton barrel
3水好屈機

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

又唔係話屈機，但好多人唔識解
而家無得玩了

仲以為6場，原來6冠

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc沉默的羔羊@@hk收非速8,9,10本加入,歡迎新手老手加入~

送卡
希望下次有石人

Mirror 其實好好玩

雙豬,好玩咩

屌!又幾好玩wow

超騎隻撚屌嘢屈撚夠未呀

放橋頭你咪橋中引返開佢lol
2vs2例外

好屈咩

新手
入左！

開左個新手ACC入左個CLAN有50人，但可以完全無人講野，但又全日有人求卡

算正常？

正常

有人俾卡你咪正常lol

clan個到打字唔方便
通常都係出面開公會group傾

正解

我個1LV ACC終於1100杯，可以慢慢等傳奇

恭喜車主

1100杯未有車開到，但呢個1LV ACC我都想有車

屌你老母場場木桶豬
自己友又有 對面又有

留名

你都打2v2 ?

淨係想打箱 所以2v2
唔鐘意單排
一堆13白卡 點打

我記得你都差唔多架喎?
打2v2真係打壞手勢架

會友鏢局聽晚9點半
將會舉行首屆運鏢大賽
大家到時多多支持
競猜誰是touchdown之皇

其實係咪要刷走佢 幾日都係得呢個任務

其實Free Chest係最好既任之一
拎到任再等4hr可以開頭兩個箱
跟住再換第二個任
一個換任quota就可以換30分
每日禮物都係 不過要4日 但係多啲獎勵
前提係要活躍 最好keep住做以防卡任

唔好換住,拎左2日再換著數d

1vs1換完都係1vs1屌你
我一次儲夠3個先做哂佢

thanks 咁我一陣換走佢 日日得15pt 都唔知幾時開得箱

其實依家先玩係唔係遲左好多

慢慢玩永無遲

一日打10冠就夠

永無遲既

其實點先有傳奇卡 雖然得2800杯 都打左千幾場 但琴日先第一隻.. 仲要係傳奇寶箱先有

最高lvl白卡我得11
玩左年幾

越高分個箱先易中傳奇

換左個50卡任 慘

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎任何盃數人士
特別歡迎新手
俺汝父#QR2QPL

捐50卡定用50次卡
上次中左個用傳說卡40次定30次
屌

收集500卡

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

嘩屌

要做幾日

報酬係乜野?
我個collect 300卡, 回報係8張橙卡..
如果招白卡都算快ddddd既

我開10個箱1張紫卡

拎500張卡其實好快姐

係囉
開開下箱就齊

大電 範圍又細 又打得3隻 傷容又低(對比火箭)
同樣6水 真好on9
一d都唔平行

一係降低1水啦屌
一係加大範圍
一係加傷

on撚9!!!!!!!

我咁岩有個giant chest, 所以好快夠數
係想知500卡係咪會有紫卡做報酬姐

其實對於我唔駛去1v1比人虐就ok
新手緊白卡都未有一張上9lv
諗住慢慢玩, 日日掃shop買幾張時佢就更新左個shop...
又唔跌得分, 想養bat 冰巨個d...

減水

咁低分個箱又係少卡d既
supercell

2v2有隱藏分？
我得11 8 5 2
依家成鳩日打滿級卡
打撚咩

仲要我弓箭得10
都秒唔撚到大蚊

5隻蚊先岩

5隻

睇得出巴打好燥

2v2我都成日遇到對面本高我2lv

分身9lv配個8lv打自己變8lv再打個10lv

減水最好，好雞肋真係

範圍細左一行就電空氣

真係唔知點配

岩岩先比條A6友我,
打完出去睇條友2張epic 1lv, rare 3lv & 4lv
唔怪得打得咁無助, 好似得一個人守咁
原來佢啲野一出黎就死得好快

打飛龍勁難睇

[小統計] 而家仲有無人係shop買card
有
無

其實都會買 但真係僅限玩開既或者泛用性高既卡
我就買火球 冰人 大蝦 小皮 主Epic等等
唔用既卡就免了

大電減範圍
未必係壞事
以前三槍放塔後射大坦
一定劈唔晒三隻
而家大電範圍細左
有時對手放得無咁前
個大電可以劈得晒三隻
另外就算三槍放兩個公主塔中間
手速夠快都仲可以劈晒三隻
當然而家就唔可以建築物加多隻連城咁劈

得呢個係好左

有幾何要電3槍

剛剛升到2300分，有個十萬金同千二石既優惠包至以課，但呢加仲抵唔抵課？

有十萬金同千二石就叫抵

而家連熱門牌我都無買

cr世界賽東南亞賽區第6日

有冇人個好友列表壞左？

me

淨係見到自己

無事了

幾時先出新卡

幾時先整返好 Mortar

你會後悔

剛用1100杯新ACC玩2vs2，個隊友一開波就落加農炮放公主塔後，之後再mirror放另一個去另一個公主塔後

重等我開心左幾秒..

伐木工

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

唔係車主咪偷笑

冰精點用好？次次放出黎比人打一下就死左

Follow up / 拉打炮

謝謝巴打！！

謝巴打！
乜叫拉打炮？？

依家仲有幾多位？

拉遠人地部隊達到公主塔距離
同時令佢地受到最大傷害

有冇人收我入會，成年無玩，最近玩番
MKLORD

巴打幾盃？

岩岩先玩番，得3200

會友鏢局

主會 - 4200盃 -3
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

有冇人有睇ccgs？副毒石礦真係幾勁

石頭人爆開之後
細石人同礦工互坦輸出係幾勁

大皮卡都打唔贏 到後期仲可以變毒礦收割

有冇巴打公會收人 3100杯左右 保證十箱 依加舊個個得7箱 平均每次80+ 皇冠同400以上捐卡 見到就會捐 聽日過檔

後面比tali 破左法
佢用公主同xbow 果幾場都好精彩

拉上去上面 幾個公會都招緊人啦

想問下傳說個隻暗女巫係唔係唔勁嫁了？ 用落覺得防守ok 但進攻好廢咁

鏡像模式挑戰

雙方鬥後手
雙方預知無牌解攻城鎚/木桶/氣球, 就互換一波
鏡茅屋/野蠻人屋 磨滅意志
打六分鐘DRAW, 只剩下空虛和寂寞
剩1血也沒有法術斬殺

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

=========================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收3800+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

無野跟同重甲一樣
配合問題

新手再求指教！呢副野應該點改好，二千分上唔到
玩左兩星期到

女巫改野人

會唔會唔夠野打空？

屋可以換箭雨

仲有冇公會收人 前面幾個會都full左
我岩岩上到3000分 舊公會成日冇10lv箱

咁不如女巫轉弓/火槍

我都手快快無del img
自膠

聽講「政政fun萌」收緊人
巴打去睇睇

申左

有4個3200盃以上想一齊轉 有無位

反雲加 -
團名 :失敗專家
衝緊本地top200
歡迎3400以上
內設whatsgroup討論
大家可討論deck教學
#9RPQLJU

Tali 好正

JoinUs ifU lose
#GGGVCVQ

誠邀你們加入，1600盃以上即可
最緊要係上線同打部落箱 盡力就可以
但唔好0盃0捐
歡迎各新手老手

咁到比我仆到上4000
自今日起戒單挑

想問下點樣del ac

換左新電話 舊個部想開個新ac玩過 點知係咁連返我舊ac del game再download都唔得

要洗多次機,之後開機既時候連一個全新既apple account

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

東頭灣道22號

本地top 200公會招人，保證爆clan chest，一定有人捐卡。

> 3600盃，名額一個

公會正在重組 歡迎各位加入
以往都輕鬆10箱

繼續衝啦 4300等緊你

屌你呀又係用40次傳說卡

見到啲11呢橙卡心都寒埋
好彩啲人唔熟打xbow咋

希望張重甲快d上11

用氣球+伐木工 WIN3次先難

可以照用石人隊過到
唔用氣球

新手再求指教！呢副野應該點改好，二千分上唔到
玩左兩星期到[/quote]
女巫改野人[/quote]
會唔會唔夠野打空？[/quote]
咁不如女巫轉弓/火槍[/quote]

如果係2000 分樓下, 用氣球都幾著數

試下用冰凍, 狂暴, 箭雨去配合氣球

巴打幾多杯

New challenge 用埋哂YouTuber 選出黎d on9 deck

無個識用

4000頭都唔係好多MAX Level姐
Common 13就常見

三槍deck最假

4000
升幾十又撞返max卡

我呢啲從來唔用豬巨人石人嘅非主流有無生存空間

今次無每日一次免費???
好似之前達陣咁

狗球都無
都唔知咩精選

風斧呢個組合出現次後狗球....

我寧願佢出返類似touchdown個啲低能輕鬆野當日任送幾百蚊...

除左第1場唔同deck,
之後幾場同對手都一樣,
成日draw 以和為貴... 好彩practice佢係要冠咋

一人送2冠俾大家咪好lol

試過啦
我真係完全唔守由佢攻, 對面都係要落野阻我架

打到差一冠打完, 拎完一個, 之後3個我都送比對面, 都唔明做咩咁著緊
嗯, 認真係好事黎既....
不過可唔可以留返正式三輸out先認真

我送2冠俾對面之後放冰同骨召
對面都唔守

practice我會特登唔打3冠
因為要完成個任務
盡可能1:0完場

哦, 送三冠係上次個鏡
係, 今次個任變左要win

極弱智

挑戰 3槍deck大家點玩
冇水塔儲水 一放3槍對面又火箭/毒 冇晒對空被大蚊SM

走兩邊點會驚火箭

唔好底出咪得

其實香港仲有咩公會係清泉 個個公會都有醜聞

點定義醜聞先

有咩醜聞

新嗰個挑戰好似抽到超騎deck=贏左咁
下下攻守轉換又快 屈到 玩親嗰副都贏 對親就輸

歡迎各位巴打絲打加入
反雲加 -
團名 :失敗專家
衝緊本地top200
歡迎3400以上
內設whatsgroup討論
大家可討論deck教學
#9RPQLJU

個副其實唔勁 進攻能力唔太夠 係睇你儲唔儲到水塔 最勁應該係有地獄龍個副毒礦

我頂 成日落卡到lag

我頂 成日落卡都lag 搞到我輸

agger
隻game講求落卡時機
有時俾呢個glitch搞到輸

新offer抵買？

好似麻麻地。。。

有冇人會亂入tournament打卡？

有咩好處

50 人易拎頭 3，儲 Epic 卡

當係有個免費箱送

巴打潛左水

得兩倍...上次都四倍

398 我買到隻 Mario
呢度就剩係俾 D 卡

呢句野可以變成歷史了

telegram谷 歡迎入黎吹任何水

lihkg識得將quote圖自動變細了

都人火

都係完完整整一張圖啵

唔係變左細圖咩

你an
ios未有

我web

ios仲係大圖呀

An 都係大圖

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -3
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

聽下我地首會歌
衝盃果時都熱血D

布力般流汗招新血
歡迎各路人馬加入
主會 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
現收4000 up
分會 暴力般流汗
Clan tag: #U08CCUR
現收3600 up
三會 寶力般流汗
Clan tag: #8QRPPJVV
現收4000up

歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

想問有冇公會有幾個位收人？
會捐卡及打盃
主要想拎到每星期10lv既部落箱

巴打你地幾盃左右?

Add telegram @CCC731 傾？

1個3600，1個3300，一個3000，1個2900

telegram我傾傾

我問清楚佢地先 再聯絡你巴打

無問題

新手一名 唔識砌卡組

用最高 LV 嘅牌，EPIC 最勁

巴打方唔方便留低TG?

[url]
[/url]telegram谷 歡迎入黎吹任何水

呢到大把傻仔比你問

今日第一日玩, 請問我D錢同寶石應該點用?
應該唔會課金, 求新手教學

睇第一頁

錢升卡，石遲d打挑戰

邊度有得睇咩卡有用?

無課的話，主要升白卡:
騎士 弓箭手 哥布林 細電 冰精靈
2000盃打後可以用呢副deck:
騎士 弓箭手 哥布林 冰精靈 野豬 細電 火球 龍卷風
夠上5000+
其他卡升到9lv(白)7lv(橙)4lv(紫)1lv(傳說) 就夠打挑戰

得騎士哥布林同弓箭手渣
哥布林係投手果隻?

刀哥布林
求其用住巨人皇子之類先
反正唔會過9741

3400上唔到
淨係得噴火龍打坦
對面有電法加大坦就搞唔掂

加入失敗

狂輸, 真係唔明點玩

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

想問下有無打挑戰好用既卡組介紹
ps 平時100石入場費果d

tv top200嗰啲都可以參考下~

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

daydreamer

#8LGQ0CV2

部落重組 誠邀1000盃以上新手老手加入
肯捐卡肯打箱就得 無任歡迎

唔好意思借位一用 實在唔知用咩方法吸引人加入

新手上路 第一日玩
係咪要比人屌打一排先

咁要睇你慧根 呢隻game好玩在卡等唔係一切, 有技術都可以屌打班屈lv狗

認真咩

if you can't beat them, join them

睇你想上到幾多 有技術9741上3000
11/8/5/2上4000冇問題

仲有無巴打記得HKGeneration 呢個公會

老手開個新ac上2000分真係無壓力

9階新手求部落 會捐卡打盃

有冇人買咗boost..

25811上左3800 但4000關口好地獄
好多守門員

同埋大本lv都好大影響 低卡lv好多時候靠塔打賺水
人地出到361012既卡lv 你10本好難用細卡賺水...

我覺得單單話技術上盃會上得好辛苦
最初玩個陣就係上盃上得太快，成日對住高自己1-2lv既對手，講緊係要玩得好少出錯先拎到小小優勢，跟住岩岩8lv打到2600分盃，一出雙打就冇再玩單打
玩到10lv 9742先重新上盃
而家3100盃10742
感覺仲有得上，打上去只係時間問題
但都係寧願升番d牌先
我屈人機好過比人屈機

同問 點boost法

第一
總和21000金幣

第二
平均來說是2460/2乘上7天等於8610金幣
史詩算1000（以現在的規則）稀有算1600
普通就（164-17）乘10等於1470
一樣有七天4070乘7等於金幣28490
相加（至少）等於37100金幣

第三
要看你獲得的寶箱去算，我覺得就像是七天內全部的寶箱兩倍（除了皇冠，史詩，傳奇，神奇，巨型這些很久一次的）

第一的缺點
十場就是至少半小時而且都要贏

第二的缺點
時間跟第一個一樣。只有總價值比第一高，所以缺錢買第一
缺卡買第二，雖然第二的賺到錢會少12390
但是多（82乘7）574張牌

第三的缺點
如果只有一般的寶箱（黃金，白銀）的話會比較虧，因為你變成要4小時跟1.5小時上線一次，就失去黃金寶箱8小時的意義了

結論
金幣1大於2大於3
卡牌2大於3大於1

轉自telegram group

但3可以加快寶箱循環

買第二應該儲夠兩個皇冠寶箱先買會最抵，加埋可以有八個箱
第三個雖然加快個寶箱cycle都抵，但唔洗訓咩

第二係咪唔記得左除二？

有冇公會收新手? 利申 800分

而且同時用gem開箱半價

2lv公主射13lv蚊，11本塔要再射兩下先死
見到呢d情況好撚崩潰

小號8lv本3300 其實三千到四千啲人真係麻麻地 當然你要有四千以上實力先會咁覺得

好彩佢出左個活動,啲人先繼續爬返盃
要衝盃真係呢兩日好打了

啱啱粗略計完，就算加速開箱外加半價秒箱2個cycle加1個smc1個傳奇既總值，都係唔夠grand challenge每次6勝總值高，唔值

得金幣買得過

第一個金幣boost打2v2有無

有，不過20勝之後先買既話都係冇錢

計埋時間值呢?

新玩無耐 依家有依啲卡可以砌啲咩卡組
目前1100盃

bb 龍 氣球 一齊用

11/9/6/1勉強坐穩四千
平時靠火爐賺水 一見12本就好難儲水防反

當最理想情況呢個offer有得永遠買
每300gem慳左24x60x7=10080分鐘
行完一個cycle要240個chest，當中180個銀，52個金，4個神奇，4個巨型
180x60x3+52x8x60+4x12x60x2
=63120
因500個chest先有一個smc，480個一個傳奇，方便起見當480出一個smc，
然後減返兩個銀箱
63120x2+24x60x2-3x60x2
行完兩個cycle要128760分鐘
128760除10080等於12.8次，買12.77次300Gem慳左兩個cycle
12.77x300=3831
咁下面計埋呢3831gem值幾多value(當11階)

兩個cycle入面有358個銀，104個金，8神奇，8巨型，1傳奇，1超神
剩係金幣平均有358x78+104x246+8x1200+8x860+6600=76588
卡片方面
白卡
358x12+104x37+8x95+230x8+567=11311張
值113110金
橙
358+4x104+8x24+8x57+147=1422
值142200金
紫
4x8+24=56
值56000金
傳奇1
40000金
共值76588+113110+142200+56000+40000=427898金

每1gem換到幾多金
427892除3831=112金/gem

如果對比六勝100石，換到6200金25橙2紫223白
6200+25x100+2x1000+223x10
=12930
=129.3 gold/gem

如果可以永遠買呢個300gem加速開箱，其實都可以接受

不過用黎半價秒箱係唔值，因為半價秒1個星期既時間都要504gem先得，比300貴左204，然而本來300gem都唔係好賺

數學白痴，希望冇計錯

每1gem換到幾多金
427892除3831=112金/gem

如果對比六勝100石，換到6200金25橙2紫223白
6200+25x100+2x1000+223x10
=12930
=129.3 gold/gem

如果可以永遠買呢個300gem加速開箱，其實都可以接受

不過用黎半價秒箱係唔值，因為半價秒1個星期既時間都要504gem先得，比300貴左204，然而本來300gem都唔係好賺

數學白痴，希望冇計錯[/quote]
計埋損失既睡眠時間同埋打箱既時間，點睇第三個offer都係垃圾

火爐被人屈lv即刻變垃圾, 打rank唔太建議用

Agger 火屎比人一箭一粒真係喊出黎

屌你老母臨尾先出過天梯5000金幣活動
係5200磨左幾撚耐先清左50個塔返黎

你跌幾多都係一樣箱，佢剩係計你最高分

好似係

成功用呢副deck由3600上3900

本身淨係打2v2
但最近呢個淘錢活動吸引左好多人打天梯 包括我自己
平均技術水平比之前係低左(我覺得)
所以趁機會衝下盃
火球滾木mvp
btw我3個offer都無買
我A7A8課過2次 而家得番300幾石
始終感覺Grand Challenge賺得比較多
我平均7-8win 其實如果唔係急住上高rk
GC既收益已經好可觀

巴打們有冇公會肯收人
新手玩左3星期 2300分
會瘋狂刷公會皇冠，捐卡
入過好多公會都係冇人玩

tg schoenstezeit

想搵個有10lv 公會箱 既公會

Add me telegram CCC731傾傾？

好

xbow 同好

請ching多多指教

巴打好勁喎如果得3900分打grand叉撚廚平均有7-8勝

留個位畀我，3214杯
完咗clan chest入

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -4
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

迫擊炮終於上到 5200
呢個 SEASON 終於升到分

直播重溫: 大號衝天梯 5500 (5/11/2017 新增影片)
好感動.. 終於上到藥水瓶 Master III 5500
推薦這套最平民的天梯牌組, 三槍豬主要卡組為白橙
比較容易求到滿級, 祝大家好運! (開始時間: 2h 33m)

香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

HK Gogogo 收3600+會員兩名
每次打齊箱
周捐三萬

入唔到，佢話加入部落失敗

4000邊緣都係玩陣2v2先
各位大佬快啲升返上去啦

有時係好彩姐 無遇到太多水塔or大怪
我硬係覺得個系統唔簡單
試過7場easy win跟住3連敗
3場都係幾乎一樣既牌組
最憎大皮卡超騎石頭人
我覺得由出電法+滾木nerf果段時期開始
x-bow deck就開始好弱勢

其實而家x bow meta黎講都係玩冰法龍卷風果套 有無睇最近既eswc

比電法電返去打超騎大皮真係喊出嚟

每季例行開箱任務: 5500+ 11月份賽季獎勵開箱 x4
當中包含四個箱: 5500+4900+4900+4300

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

3000盃now，想玩死一副上分，有咩需要換

打上千七然後極速滑落 唔識點砌最好 有無巴打教路

王子轉巨人試下

頭先打2v2 入場突然手機無電熄左
跟住5分鐘後開返game睇
條友幫我拎左3冠

一打二喎
有無咁堅

打2v2壓得太多lv
打返天梯3300>3800淨係輸左一鋪
對面應該想屌死我

都係打到上千七就好快落返黎，6階有更高階既卡但我一張都無

tg 谷 歡迎入黎r水吹 吹咩都得

岩岩玩返
用緊岩岩出無耐個陣副野
依家有無咩平民神卡

騎士 冰屎 zap 哥軍
豬 火球
不外乎呢幾張

轉左新機後,用唔番雙開系統,點玩番小號好
有咩雙開APP推薦,利申AN機

Zap哥軍咩黎？

zap=2水細電
哥軍=3水哥布林大軍

parallelspace

其實以前冰像都算 係而家弱左啲

好多新卡有排儲

愈出愈慢，啲人又唔平均咁升

同marines巴打夾2v2好正

咁嘅陣打到上2700 暫時打住2v2升緊d卡
再打上去求教有咩要注意/換卡 #yup

太高水 換走女巫骨海大蚊
換返冰屎 3蚊/蝙蝠 火槍女

買唔買night witch好

唔好用500石 or 40000蚊買
寧願唔用住 慢慢等開箱抽

正式宣佈超強同豬都係垃圾

玩左成年
終於12本

打到2900 對面個個11lv卡
我先9。。

超強？

超強

4萬蚊都可以買既
反正打100石 好快就有

揀定一套牌 專升一套牌

呢套牌可以點改
利申：arena8

岩岩開始玩既話
咩牌都玩下 跌盃都唔緊要
慢慢試下低水 高水 地面 飛天
咩類型岩自己控制
然後就會執到副牌

而家覺得隻game好難玩落去，成日比人屈lv
8lv火人打12lv minion horde, 8lv Valkyrie 打7lv Prince
好難先贏到elixir trade
想死

10lv rg就收返埋先

開個新ACC落去玩就知D新人咁執著卡LV定傳奇多數無腦，完全無練過任何技術，玩到4000杯都係零技術

巴打你玩得咁少場,係呢個分數已經差唔多了

其實我覺得10lv rg冇咩問題，最多係爆塔慢d，死快少少
最慘既係wizard打minion horde唔可以一下打死

天梯唔洗咁認真，比人壓lv係基本，贏係好彩，輸係正常，比人壓lv壓得多，打返9741理論上會輕鬆左，自然技術都好左，始終我自已覺得隻game其實玩9741先係重點

玩左個零星期, 而家千9分
仲係用緊新手一開始果D卡

係咪應該改善下? 但係邊度有牌組跟
同埋果D新卡全部都好低LV點解決好

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

新手卡唔係廢加,同LOL一樣,就算450英都好勁,D高A卡新卡係難用好多
卡LV就無方法解決,除非你課金

為慶祝部落成功打入全港top200 同成立分會

邪骨大軍將會係以下時間舉辦一場聯賽比大家玩, 有興趣既到時可以入黎

星期一(13/11) 晚上10:30

聯賽名: 邪骨大軍慶祝top200暨分會成立聯賽

pw: 邪骨大軍

到時木木都會入黎玩架, 有興趣挑佢機既就黎啦, 到時見

有冇圖睇下用緊咩卡同有咩卡

另外巴打有冇興趣入clan, 岩岩我地開左分會, 入面個個都好活躍相信可以解答你既問題

公會名: 邪骨貳軍

做埋個雙倍水任個legendary chest都仲係260/400
耐到都唔記得係幾時開始儲了

比起一張legendary寧願抽一堆白/橙卡黎快啲升lv

我已經過左一個giant chest一個細紫而家儲緊個傳奇 我想要大紫呀

真係好慢

隻game轉左shop 同 quest 玩法難拎左野

我個小號唔捐得卡要長keep lv1, 只可幫手打部落箱
有無部落可以收留？

可唔可以過黎幫幫手

巴打我都係新手上路 岩岩1200盃
想問分會收唔收人？

我仲有位朋友 1600盃
都可以用呢條link入？

巴打，我唔肯定比link你個個係咩自己人

點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

你用我比你個條link啦
歡迎你

為慶祝部落成功打入全港top200 同成立分會

邪骨大軍將會係以下時間舉辦一場聯賽比大家玩, 有興趣既到時可以入黎

星期一(13/11) 晚上10:30

聯賽名: 邪骨大軍慶祝top200暨分會成立聯賽

pw: 邪骨大軍

到時木木都會入黎同大家玩架!!! 想挑佢機就入黎玩啦, 到時見

申請左講聲

明白 我入左2軍了

大家好呀,我係CR約戰群主播之一,來自政政嘅KW
我地政政又招緊人喇~

主會: 政政 (收4300+)
二會: 政政《fun萌》 (收3200+)
三會: 政政《同萌》 (收3800+)

全港頭三十位公會, 香港CR約戰群成員公會之一
定時有聯賽舉辦(每兩週有百人聯賽、不定時有50人聯賽)
逢雙數月末會籌辦公會內戰,現正招收活躍玩家, 附設line群組交流吹水, 歡迎大家加入!!

我都喺Twitch有個直播台, 不定時報吓香港公會友誼賽,得閒可以入嚟睇台吹水,我地逢星期三、五、日開台架:

我長駐二會,大家入會見full唔緊要,可以喺我地fb專頁inbox我地,我地會儘快安排:

希望大家加入我地公會~

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3750盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

特別歡迎好戰分子/刷challenge專家

而家4000杯未有9級火球 都唔敢爬出去單挑

JoinUs ifU lose
#GGGVCVQ

誠邀各位香港既巴打絲打加入，1600盃以上即可
最緊要係上線同打部落箱 盡力就可以
但唔好0盃0捐
歡迎各新手老手

公會正在重組 歡迎各位加入
以往都輕鬆10箱

申請請用中文/ 講明嚟自lihkg就可以
等緊你哋加入

IOS點係手機換ACC?

轉game center account

Custaoldboy 1, 2, 3會現正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

與政政公會戰片段 (Barry gor 反勝)

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

三會Clan Tag: #2GLUPOUC

歡迎新手既你加入 3會。3會招2500以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1及2會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

好麻煩，我個小號係起電腦用模擬器玩
要ANDROID轉落手機既IOS度

有無部落收1100杯俾我小號入，會幫打部落箱但不能捐卡

平時太偏門 咩陣都唔識用 個挑戰贏得兩場

小號

會友鏢局

主會 - 4200盃
#LUO2QOV
分號 - 3750盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

2v2 鏡像模式挑戰 (15/11/2017 新增影片)

這次免費很多人說易打到6勝, 如果星期五出100石版9勝/12勝挑戰
三個字道出真理: 雷(2v2) + 伏(鏡像模式) + 坑(寶石)

預設牌組天殘地缺: 沒斬殺法術/沒攻擊核心/只有進攻,沒有防守/
兵海互推磨滅意志/隊友不穩定因素.. 等等, 所以不建議花寶石去打

心得: 你和隊友盡快找到攻擊核心, 靠"默契"互相配合發動進攻,
必須留起某張關鍵卡來防守, 必要時用鏡去協助進攻或防守

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

gay

一

網友都得罪
唔好溝女喇

邪骨大軍分會成立之感謝祭聯賽巳經係星期一順利舉行~

係呢度希望有黎一齊玩既巴打都玩得開心, 同埋再次多謝木木全程直播住呢個聯賽! 大家想睇番條片可以係click入以下條link:

邪骨大軍主會分會招生中
Clan Tag: #2Q8CJJJG / #8RRRP809
部落名稱: 邪骨大軍 / 邪骨貳軍
本會設有whatsapp 群組交流心得, 亦會與其他公會參與友誼戰主會收3000盃UP, 分會不限, 活躍有禮玩家就得!!!

*分會有simsim分身係入面同大家一齊玩架!~~

收皮啦死毒撚 冇人想知你咩事啊
一睇就知你自己ff太多
同你吹幾句水 就以為人地好緊張你
人地當你係屎炸

其實係咪曲線推post

咁我想要返百事可樂

quote]
收皮啦死毒撚 冇人想知你咩事啊
一睇就知你自己ff太多
同你吹幾句水 就以為人地好緊張你
人地當你係屎炸 [/quote]

[/quote]
同你講少少野就放到咁大
你呢d真係毒撚通病
係到叫春就有用咩 邊有人會鍾意條毒撚係到放負 要揀都揀個靚仔毒撚唔會好似你咁on9
放過人啦 你只係可有可無
我就咁睇都覺得你好煩

3800分有無公會收留

迷踪的羔羊@@hk
welcome~

講過既野收唔返
係你既就係你既 唔係你既點求都冇用
願者上釣
你做好自己 唔好成個變態毒撚jer住人
之後既野話唔埋既 所有野都係緣份同心情#yup

tg 吹水gp 歡迎入黎吹任何水
夠100人就開個聯賽玩下
差你一個炸

呢個真

清泉 百事巴打好似仲有玩緊

推一推

輕輕一推

利申：冇玩Lu

點解唔玩呀

係香港cr界既損失

比賽完就有更新啦
有新 Arena、新模式
唔好走啦

Any link ?

同求
上個新mode好on9

King sir 口音：輕輕一推。

冇再玩原因太多，所以有玩嘅請繼續加油！
我其實依然有看CR最新賽事：tali 對 Xiake 結局一面倒很意外呢！

大家一起期待12 月更精彩的賽事吧！

有新卡
法弓/鬼/野人桶/高級弓手

有無官方? 定又係傳左好耐個條片

官方我諗完佐比賽先至會出

依副上副4300就好似樽頸位
有冇巴打幫手細執下？

覆樓上
石頭人而家我天梯少對好多（上兩季就公廁黎）
通常都係超大水果副
如果你果副就玩返舊版青龍石
走騎士換大蚊

岩岩清走左班唔玩既好多位 有興趣就入黎一齊玩啦 👻👻 #LYJVJRU

舊版青龍石好似都難玩左 樓上巴打要落返個水塔先會夠大波進攻打得入 騎士換大蚊必須
冇水塔而又勁既石人淨係諗到副毒石礦

弓手轉水機,騎士轉大蚊

點擊該連結新增為《部落衝突:皇室戰爭》好友！

點解我入唔到既

好正 用原始deck打贏meta deck

我都加入失敗...係唔係因為太低lv

係咪收人 我得4000但想入主會

清水巴有心有力 好勤力

cr愈黎愈少人玩
想唔勤力啲都唔得

呢個真 排名都升快咗

set左2000盃 sor 好多人入左黎唔打盃

反而我覺得係實力平均左
變相排名大洗牌

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3800盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

係咪有個CR tg 吹水group?
有無link?

xbow同好
巴打幾多杯

Hi
最近4000左右
終於爬到上黎

我都係啱啱上四千戒左單挑

我都無打 就算卡quest都係
啲人太高Lv 起碼升到12 9 5 2同xbow 7Lv先會返去打

6lv xbow可以上到4300,但你其他卡lv比較低

姐係我呢個級其實唔使咁驚可以試下爬下？

而家先季中,當然可以爬啦

每次開場入game都係咁 白白送水俾人 有冇巴打知可以點整

可能你部機唔夠ram
我用部4s玩都會咁

用咩手機會唔夠 RAM

我部iphone4s玩cr會load勁耐先入到去,
如果唔關ram事就可能關個ios事

我用SE

有冇公會收4300長期個會有10個人上線？

如果有, 麻煩話埋比我知

屌你老母個Mega knight 破壞晒成個平衡

我辛辛苦苦升隻精野到12lv 你一隻咁既濕鳩就輕鬆解晒地怪 玩條撚？

垃圾game

將精野升到13lv斬爆隻Mega knight啦

MK 7水，解你6水精野都唔得？
你驚咪分推精野囉

MK解EB又唔算好唔平衡既
7水對6水 就咁坐落黎擋兩隻EB 都可能扣唔少血 反推未必好有效果
同埋MK dps算好低 騎士可以輕鬆解

長期就唔知
但request上小一陣線
都無request清

岩啊 用多1水 解到都好正常姐
但用knight去解就真係op左小小

你用 E 巴守佢 MK 咪得
隻 GAME 係咁玩㗎啵

我用 MORTAR 一俾人剋住嘅話
唯有死守四分鐘或者轉吓出法

Mortar除左可以放橋側引豬+打塔之外
我覺得而家應該幾難玩
正常情況下多數都係守和
太多卡可以反制Siege deck

試下羔羊？
迷失的羔羊@@hk

新手留名
咁多位好 我剛剛玩左三日
好辛苦先上到A4 想問下咁砌得唔得

麻煩曬

個telegram谷雖然得100人
但係入面都幾多大神
正

唔課金既話
common card為主好過啦
3蚊 6蚊 巴巴人 騎士
火槍女 巨人 細電 火球

應該星期日晚搞個聯賽
入黎吹水啦!唔一定要cr架

已經入左

終於到呢一日，建唔建議課 玩左大半年課左9階10階寶箱

個2v2達陣特惠包點睇？deal or no deal?

選卡寶箱有得選卡，唔蝕得去邊

抵買，十萬蚊對 4000 盃玩家好重要

玩左一星期左右,啱啱課左啲啲
可以點再排得好啲,好想要騎士
但係點抽都唔比我

我記得一年前78蚊有10萬+1200石+大紫
定係我記錯

騎士係你而家用緊個隻
我諗你係想講王子
玩多幾日就會抽到或者商店有得買 唔洗咁心急

前期汽球都幾惡，可以用佢換野蠻人
火球換箭雨，防亡靈打汽球

上網睇左依個陣 用左幾次個感覺唔錯

如果識度位就可以用火球，高傷好多

好 等我試下:-)

你係邊個

3HK 果個比賽真係搞笑
叫人填排名 但係又先到先得
32 個位好想知有幾多勁人

派下錢姐

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野 我地保證可以開到十個部落箱啊

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

想問問宜家係咪唔可以link Fb?
淨係得WA wechat揀既？

有4個3500分以上 長打 收唔收

卡住份2400
想問點改先再升到
另外想課一次788個石，點用先抵

唔好課 788，等有優惠 Pack 先買
石用黎買 Legendary Chest

收啊 入黎啦

殘體版咪得QQ WEchat
用返中文/英文係Facebook

非重課
Rule#1 重用common card
#2 課晒special offer

石最抵就一定係打challenge
其次洗箱/買箱(我覺得唔抵 )

Legendary Chest 我覺得唔抵買
不如拎去打5次100石
隨時出返張都唔定

入黎啦 另外有telegram group

Baby dragon 同witch overlap 左
最平既troops (唔計skeleton army)都講緊4水
建議加番隻Knight/Ice Wizard

其實我覺得唔洗重課
我玩左4個月到，而家3600，只係課過2-3次special offer
我既提議係每當發現自己d 牌既等級係明顯低過對手既時候，就打2v2練技術，順便升牌。否則勉勉強強打上去都會係自己辛苦，絞盡腦汁去換取些微既優勢。

練習10石啦 22係練唔到

麻煩留4個位 今晚入

留左位

最近升咗上去2000，發現開始上唔到去，我副牌可以點砌，定係始終要慢慢儲卡再升高啲先？求指教 ，一張傳奇都未抽到

有3個請求左

仲有冇位 我有五個想過檔
我地之前同一個部落的

或者有冇部落收人 有五個活躍玩家想過檔
兩個3500+ 其餘2500+

課 呢個係6400賽季獎勵 無乜可能打到
同埋我課呢個箱中晒膽同腳

你係咪胡力威

屌唔小心用左30石買60張細電

只攻與防
#90LJJGG2

新clan呀大家一齊嚟玩由零建設啦
幾多盃都歡迎

2600 廢玩家留名
有無部落收

+左

紫卡win condition
X bow同飛桶 邊個好啲？
玩開桶 岩岩求到6lv 支弩5lv
諗緊好唔好轉玩叉bow 好似淫賤d

以下剋上黎計邊個易打d? 而家10本 2/6/8/11.5
飛桶有d穩唔住4000 想睇下x bow會唔會易d打高lv

飛桶好似好d
用xbow的話，對面用壓lv坦/豬/法術，支xbow好快玩完
上季用騎士桶上4600，11本12/8/5/2

好 我繼續request桶 上7要request返差唔多半年
你係用地獄塔定係旋風？

風

join us!!

我係 係咪仲有人要入

紫卡要淫賤就玩石頭啦 桶同xbow有排你收
收完都好難玩好難升

頂你我得3600分點解100石全部都係啲4600分

至多都係5勝

如果通常都係得3勝係咪都係打100石cp最高？

齊晒卡先好打 100 石，
抄人副牌嚟玩，好易進步

1479晒啦，4600分同佢一樣用標準騎士桶比佢屌打

只攻與防
#90LJJGG2

新clan冇乜人大家一齊嚟由零建設啦
幾多盃都歡迎一齊玩

不過計返條數都係100石cp高 0勝都好過銀箱

打住十石練下技術先啦

岩岩加左...超新手

想係淘寶買個初始號
簡邊4張傳奇卡好？？？

一路用緊精野 野豬 火法 弓手 哥布林大隊 冰雪精靈 旋風 木
但打超級騎士好難打 可以點改

唔好搞
玩耐左遲早齊 買升階優惠包好過
隻驚齊卡好易 係抽重複卡升lv難

豬 桶 冰人 小皮卡 大隊 木 火箭 冰精

唔緊要 開心玩

小試牛刀，點知得一勝
利申：同一副牌試過 8 勝

滿左人入唔到

有冇人想召喚可愛妹妹出黎

圖呢

Free legendary

MAIN天狗 打親呢D CHALLENGE都好慘
有無天狗高手打到上16勝以上

1479天狗無以前咁勁
用超騎豬打啦

試下配飛行器囉 呢期大熱

就快有世界賽睇，so good

想問YOUTUBE/咩WEBSITR有哂比賽資料?
SEARCH過但都唔係最新果D

只攻與防
#90LJJGG2

新clan有十幾個人大家一齊嚟刷十箱啦
幾多盃都歡迎一齊玩

巴打係咪想入 我quit你入ok?

打到天昏地暗終於上到Arena 11
想問下Arena 11個special offer係唔係6400 既draft chest 黎，定係4000個draft chest？

6400果個，有機會出兩張傳說

卡2400 可以點上2600up
用開2套deck
1. Zap/風/豬/sparky/baby dragon/女武神/冰人/火爐

2.石頭/graveyard/火法c/豬/公主/goblins/zap/bats

可以點改？上面常用啲 但成日俾人zap/ electro wizard廢左武功

石頭唔夾骨召,呢個進攻太大水.
豬唔多夾sparky

佢好似係墓地唔係骨召
Btw 我覺得 風 豬 公主 女武神 細電 bats 加大法術 墓地(唔知你有咩是但放入去好守d) 咁樣可能差隻遠攻

骨召咪即係墓地 唔同嗌法

天狗呢套 打到18撞到 應該可以counter mk豬 炸彈塔

2個骨召19,20場撞到
應該都係打得贏mk豬

只攻與防
#90LJJGG2

新clan有十幾個人大家一齊入嚟刷十箱啦
幾多盃都歡迎一齊玩

係英文差出事

新玩想問可以係邊度抄牌
卡咗係A5

CR入面個電視機到,搵啲top200內既可以抄~

有無d有埋解說/初階d
新手好多卡都未有

石頭 豬 骨召 超碼拎走一張啦

A5斷估都唔齊卡啦 講真新手打天梯唔洗特別抄人牌組啦，放哂最高lv既卡落去就得

想問下,用電腦bluestacks玩cr有時會卡左係個畫面2,3秒
係部機邊方面出問題
有無大神可以解答.
另外,除左bluestacks之前仲有無android模擬器推介黎用下?

骨召即係墓地…？

你試下google
clash royale 墓地
同
clash royale 骨召
睇下個result先

Bluestack內置好似放2gb ram行架咋
係setting較返多d 就會順

其他既仲有Leapdroid / 夜神 等等

新挑戰係咪唔諗住俾人贏...
第二場已經遇到四千以上
之後仲遇到個最高5800
點打

渣ga。。。算啦，反正is a game。先打多D 12 勝先吧

大家都係Cap 9/7/4/1
都唔諗住比人贏

睇緊世界盃
台灣旗比大陸河蟹左

屌緊匹配系統唔平衡呀

對手勝場數目同你一樣

自已廢係度屌鳩個系統 哂時間係度抱怨不如練下點玩好過啦

老手好威？
新人怨下都要俾你屌
好叻呀

大陸仔out左

thanks白虎gor

經典三槍 20 Wins 初見
20勝擦肩而過, 輸自己過份自信, 放棄防守想推三冠
正所謂... 毒L最忌有自信, 我要閉門靜思己過幾日
話說上次20勝挑戰, 我也是用經典三槍
但只有15勝, 今次提升到19勝.. 賺了
想學經典三槍也可以看看

20勝直播重溫:

18勝開傳說箱: 2h 50m 51s
你地最期待既畫面... xx老是常出現

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】
==============================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

我用天狗打到9勝only....

睇Arron 起youtube 話打12勝果陣會起五勝之後見到好多騎士桶, 一隊天狗似乎好難打得哂12勝

只攻與防
#90LJJGG2

新clan差唔多二十個人大家一齊嚟刷十箱啦
幾多盃都歡迎一齊玩

有3-4個人 入唔入得？

大家要回家都可以回 果邊開返post啦

只攻與防
#90LJJGG2

新clan二十個人喇大家一齊嚟刷十箱啦
幾多盃都歡迎一齊玩

比賽都完左啦，都好似仲未有平衡性更新既消息既

其實有乜唔平衡呢?我唔覺得有邊隻特別強勢，除左野豬多數R到一下，其他已好平衡。你睇頭100 位就知

肥布琳玩得好勁，睇佢玩好爽。

為月尾12月30號 Nova Hong Kong Clash Royale Tournament 2017

由12月8號 至12號 一連5日晚上22:00點開千人聯賽比大家熱身做準備

以下兩位實況主其中一位每晚21:00-21:30 開台放密碼

康師父: (8號,10號,12號)

NovaIAaron: (9號,11號)

12月16,23號 以上兩位實況主都會再各開一場千人賽頭兩名選手可以參加月尾Nova Hong Kong Clash Royale Tournament 2017
而12月30號當日都仲有最後一個千人賽俾大家爭取名額

我覺得可以諗方法nerf下公主騎士桶流

呢個組合唯一可以nerf 就係騎士，其實主要係低水流有優勢，一nerf D 人又全部石頭人了

覺得應該小nerf 飛桶

呢副牌幾難學，我覺得唔洗改
兩張細法術都已經解到唔少啦

飛桶已經nerf過了，落地唔會即時插

騎士桶只不過係一副穩穩陣陣嘅長青deck，冇話特別強勢，但食操作。難打xbow，巨人3法術毒礦，骨召

基本而家只係打2 V 2
單人中間有段時間無打, 啲牌完全唔夠打, 卡咗係29XX
2 V 2 有度好係四個人唔同DECK唔同配合, 可以玩到最尾加時反CUP
單對單有時互剋或者卡牌LV爭得遠都無得打

2v2仲on9啦 咁多豬隊友雷人
真係玩到忟

其實係相對既
對面有時都有呢種人
不過唔會跌盃 睇得輕鬆啲
我2v2既打法係用xbow deck
我入場load得快 直接6水橋頭xbow
對面多數放唔切野守 比我鎖塔
通常咁快無左一座塔對面就會走場
輕鬆3冠
又或者大家無默契 放兩支火箭or超多兵去解
13 14水解6水 笑死我

玩2v2唔會提升到技術
想升杯，不外乎睇多d勁人打同埋不斷升卡

2v2玩 鬥poke 鬥法術
講真touchdown先係2人協力

騎士桶點打石頭人
岩岩學點玩
打親石頭加暗女巫都輸
同埋玩得好易唔易上十二勝
打超騎豬又係輸硬

玩2V2
- 開波等對面出左成十水過埋河先出牌
- 開波橋頭大皮卡
- 用蚊守BB龍
- 開波防守建築放公主塔後面，更可怕係見到咁都唔攻另一路，用所有水攻一支無用既建築
到底而家D新手係邊度學呢D招番嚟，全部好有默契自動波識出咁

佢一落石人就all in另一條路迫佢守，佢隻石人會冇後排跟進。最後地獄塔燒死隻石人。佢放水塔就即用火箭炸，1水都唔好比佢儲。最好唔到等滿水先出牌，石人滿水一波推進騎士桶好難守。
超騎豬就難搞啲，佢超騎守橋頭，騎士會過唔到河，木桶輸出都好細。睇下有冇其他高手識點解超騎豬。

驟死賽模式挑戰 (炮車骨召)
誠意推介這套炮車骨召
這個陣很穩, 簡單易用
輕鬆打幾次12勝

請注意：以下平衡性調整尚未實裝到遊戲中！ 將於12月11日上線。
我們對《部落衝突:皇室戰爭》進行卡牌平衡性調整是基於大量的遊戲測試，並根據玩家的反饋建議進行資料分析之後的綜合考量。

挑戰者們可以期待定期的平衡性調整，這些調整都是為了給玩家帶來更好的遊戲體驗。
野豬騎士：
攻擊速度從1.5秒降低至1.6秒，首次攻擊出手速度降低0.1秒。
騎士：
攻擊速度從1.1秒降低至1.2秒
王子：
生命值提升5%，攻擊速度從1.5秒提升至1.4,秒
傷害型法術（火球、雷電法術、電擊法術、復仇滾木、毒藥法術、火箭、萬箭齊發）：對皇家塔造成的傷害降低5%
戈侖冰人：
死亡附加的減速效果持續時間從2秒降低至1秒
骷髏氣球：
現在具有死亡附加傷害
骷髏巨人：
生命值提升5%
骷髏守衛：
傷害提升5%，生命值提升5%，攻擊速度從1.2秒提升至1.1秒。
哥布林（包括哥布林、哥布林大隊、哥布林飛桶）：
傷害降低6%
聖水收集器：
生命值降低13%
問題修復：
迫擊砲 – 已修復：
攻擊位於最近射程的目標時會卡住問題
地獄飛龍、地獄之塔 - 已修復：
打破護盾（骷髏守衛、黑暗王子、加農炮戰車）後，傷害值沒有重置的問題
如果您有任何想法或者建議，請加入我們的官方FB粉絲頁-部落衝突:皇室戰爭 Clash Royale，並留言給我們吧！
我們競技場見！
《部落衝突:皇室戰爭》遊戲團隊

終於NERF騎士豬桶，等左好耐
盾骨BUFF左好開心，希望用得過

終於肯執執個筒同隻豬

又Nerf水塔 以後一個火球炸水塔仲有幾多淨

如無意外,大電炸應該回唔到水.
火球就減1個

即係改左後用法術打水塔有賺？
點解要咁改呢？由防守塔變做貧血

我估咋,如果唔係改血黎做咩

堅持左成大半年唔肯用豬，最近頂唔順開始求先嚟NERF

我都近排先升豬，以為佢永遠唔改

騎桶帶風既表示石頭睇對手識唔識賣塔
唔可以all in 因為你根本套deck係冇野可比你屙 桶要加冰屎攻 逼佢要落野守 如果佢用老木 咁騎士5哥就守到石頭 公主加風老木都解到好多後解 其餘就執生啦 贏面都大
mk豬冇出錯係可以完美解到佢所有攻勢 留隻騎士擋mk就得 每下桶都可以r到 所以最後係會贏
至於唔係帶風就帶電塔啦 地獄塔我覺得一般 電塔低水d又唔怕干擾 一樣可以打得贏石頭mk豬

最近升緊騎士先nerf

另外想問3/6/0/11.5先升到4400
我係咪要轉一轉陣

屌我都爭一步升13LV騎士，好在仲爭100張，不過其實騎士都用到既，不過而家咁改都係轉DECK玩

親生仔都搞，明明係"最平衡既卡"，屌左成大半年都唔做野，而家先搞，好在剛開始

水塔已經算高水，用完仲要比人賺水

石頭撚又改弱左

係
雖然唔知你用咩deck

上到 4000 郁唔到係因為 Epic 低級俾人食住
但係今次更新殺咗好多 Common 牌組
利申：石人轉 Moratr，升滿先嚟 Nurf

出完石頭人回唔到1水咁要水塔黎做咩

咁以後落水塔真係淨係呃魔法用
落個6水咁大risk仲要比人魔法賺你水

水塔要NERF因為太多人一開頭即無腦放，如果對面無正確既牌對付就賺好多水
所以而家可以迫下人用下腦決定幾時放水塔係好事

有冇人知上3800/4000 要咩卡level先得
我1/4/7/9去到3350已經打唔贏

11/8/4.5/2

1/4/7/9有無可能上到3800
根本無咁多錢LEVEL UP

依家用 弓手 箭雨 一水骨 騎士 石人 bb龍 大電 暗女

只攻與防
#90LJJGG2

新clan三十個人喇大家一齊嚟刷十箱啦
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你

我遇得小
我女友個ACC成日有豬隊友
成日唔理我出咩牌, 自己一堆出晒去

我想問下如果我唔小心貨左個$788 (萬四石)
有無得聯絡啲咩退返錢? (已經拎左)

我試過... 退唔到...

無

幾點更新？

唔知回帶未
有日系動畫廣告

雷轟電掣！12月11日更新詳情！
部落衝突:皇室戰爭 CLASH ROYALE·2017年12月11日
一個全新競技場
電磁峽谷：達到3400盃可進入“電磁峽谷”競技場
傳奇競技場：現為12階競技場，對應的獎勵將提高（寶箱、獲勝金幣等）
兩張全新卡牌
電擊車小隊：三台微型電磁車。究竟是誰在操控它們......？恐怕只有建築大師知道。
獵人：他能對近距離目標造成大量傷害，但對付遠距離目標時，效果略遜一籌。他的射擊精準度不高，不過他那頗具特色的濃密眉毛為他加分不少。
立即解鎖他們！
三種全新寶箱
雷電寶箱：對開出的卡牌可進行選擇與更換，最多有5次“換卡機會”
幸運寶箱：可提前看到幸運卡牌，瞭解寶箱中可能包含的卡牌……
國王寶箱/傳奇國王寶箱：以史詩卡和傳奇卡為賣點的大型寶箱
這些寶箱僅會出現在商店和任務獎勵中
四項活動
12月遊戲內活動：淘金大作戰、寶石大作戰、特殊挑戰和加成活動！
遊戲性優化
“每日禮物”將會常駐在任務列表中
4000盃以上的玩家，其商店有更高機率出現史詩卡和傳奇卡
支援iPhone X、三星Galaxy S8/S8 Plus和三星Note 8
玩家已經滿級的卡牌出現在商店和幸運寶箱中的可能性降低
平衡性調整
我們對部分卡牌進行了平衡性調整（查看詳情！）
希望您會喜歡這次更新！

如果您有任何想法或者建議，請加入我們的官方FB粉絲頁-部落衝突:皇室戰爭 Clash Royale，並留言給我們吧！
我們競技場見！
《部落衝突:皇室戰爭》遊戲團隊

我以為會nerf超騎添
我xbow打超騎勁吃力

睇你用咩機
用apple你打上去有好大機會退俾你

但係買果時唔會彈個確定制比你既咩

打豬都慘

介唔介意我問下係打上apple定cr

apple

幾點update？

剩係講咗Delay, 無公佈幾時
快啲更新
削弱騎士桶

國王箱心中傳奇卡
抵屌

新電車撚到人變傻仔

邊到有片可以睇

一個火球GG

勁過電法

箱抵唔抵買？

玩閪咩

抵

但架車既攻擊不對空的

【NOVA l Aaron】12/12 更新評價以及新寶箱開箱實況

更新左之後入game都係keep住叫我更新，有無巴打相同情況？

食得咸魚抵得渴，超騎對騎士都好吃力
玩過幾鋪xbow, 基本上對親坦都冇乜好下場

利申，幾張牌都好少玩

同問

確定左自己個ac綁定左game centre之後就del game重裝
我都係咁

獵人大戰電車隊挑戰 | Zappies vs Hunter Challenge
獵人: 對空對地都很強, 打氣球/天狗OP
電車隊: 地面控場很強

因為Hea打, 有2場輸得好6+1

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

已搞掂，thanks

決定砍掉重練
升第二副deck
有無大水既推薦
想大皮或暗女主力

同問下大水有咩易上手
細/中水由開頭玩到而家

抵貨？

你愈高分升得愈快
係無砍掉重練嘅需要

5X 價值係最抵貨，早買早享受
100000 金幣升卡轉牌都好有用

只攻與防
#90LJJGG2

40個人喇大家快啲入嚟刷十部落箱啦
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
想入clan嘅巴打打返 香港人/LIHKG就OK㗎喇

value pack多數都抵

10萬通常買 唔係升唔到卡

新玩2日 有無無門檻既部落可以俾我入？

升左上iOS 11連唔到facebook
而且iOS 11 setting 入面無左Facebook 個個allow these apps to use your account
有無巴打知點解決

唔係呀
我係想升第二副deck
依家依副最高上到4400就收皮

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
四會迷踪 3800+
招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

你E家用緊咩, 大皮做主力, 會幾辛苦嫁WO...

部落寶箱有Bug
唔計王冠

淘金打一場$1200
又有bug

依家用石人 暗女 騎士 弓手 1水骨 箭雨 bb龍 大電

有無arena 9 既卡推介
新手用到e+ 果副 上10 有d吃力

夜女巫依家好垃圾
放棄啦

竟然

只攻與防
#90LJJGG2

40個人喇快啲嚟刷部落箱啦
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
想入clan嘅巴打打返 香港人/HK就OK

上到4000杯如果完結算前唔夠4000
會無獎勵定係只要個一次賽季上過4000都有獎勵？

上過就有

有無公會開得齊部落箱既收4400杯 最少打到20~30杯 個會dup左無人打部落箱 想走

迷失的羔羊@@hk
公會箱期期爆

tg吹水谷 歡迎入黎倒米 咩都講得
入面仲有個好出名既youtuber
想知邊個？入黎啦

想問下A9有咩牌組推薦 啱啱玩返一排 完全唔識砌牌

有無傳說卡
一般黎講2法術 一個對地一個對空
一張坦 一張打塔 一張對空單位 一張地面 youtube有好多deck可以睇

有公主同礦工 但唔知點砌 之前砌落嗰啲打整都輸 跌咗400杯

依兩張好野黎
唔係電磁炮，樵夫已經好好

你上YouTube打毒礦
睇下岩唔岩你玩

火箭 騎士 Xbow 大蚊 蚊軍 萬箭 刺客 冰法

永遠打到3900就狂輸

試下刺客換電塔

但我冇電法同木 我見好多都要電法或者木

招聘大量鏢師

一係騎士桶改良下
箭 公主 毒 礦工 飛桶 騎士 哥布林 電塔/地獄塔

我係 六蚊 同哥布林隊 地獄塔 細電 礦工 毒 公主 桶 唔知咁打唔打到返上去呢

想問下有冇休閒部落可以比我入，成年冇玩而家玩返

巴打幾盃

2828 佢出左ice wizard 之後開始冇玩，跟唔到

Hea 玩可以入來 光棍部落，Tag : LPJ2J2

作為消耗卡組黎講
你依副平均水費好高
打完一波要回好耐先可以放d單位出黎
你依隊打著d有aoe傷會好劣勢
你諗下你放左礦工同桶去對面塔
之後人地落火法/屠夫/龍寶寶
前面跟隻雪人你已經好難解
你果隊只少要有一隻坦作防守先可以輕鬆面對其他deck

人地用胖子加火法都難打都仆街
我係你換走6蚊變騎士 等火法過左河先解佢

無位入 有位講聲 THANKS

申請左，唔該哂巴打

迷失的羔羊有喎
或者telegram我安排你入去 :nothisid

只攻與防
#90LJJGG2

輕鬆休閒CLAN
快啲嚟一齊刷部落箱啦保證十箱
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
入clan嘅巴打打返 香港人/HK就OK

超騎而家點組比較好

如果雙法術應該帶邊兩樣
依家係火球滾木
但毒藥細電係咪仲勁

有無公會嘅 Line / Telegram 收人

羔羊收緊人呀
迷失的羔羊@@hk
我諗你有4300盃既

要睇下你用咩卡組,如果係骨召就毒好啲,x bow就火球
無得一概而論

邊樣對付暗女石頭人最好？
次次遇到都等輸

我玩開石頭夜女,怕風斧同毒

xbow配電塔比想像中好用
10級已經好勁

係,而家好多人都咁玩
以前啲人配地獄塔,但呢個版本buff左電塔,所以啲人都轉晒了

無啦啦有免費+300 gold per game

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收2800+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 4 個位 申請度打lihkg就得

有冇部落要因小弟得2600杯半年冇玩今日玩返

我呢個而家4100好難打
邊張換電塔好

黃毛

之前團長唔得閒打理 搞到變左半個死團 依家清左所有死ac 重新招人 輕鬆玩 部落戰10冠 平時肯捐下卡就ok thanks

有無諗過轉過個會

試左贏到
升上十一呢先

好辛苦打到

痴線 新卡咁屈 完全破壞平衡

咁嘅卡都係得 3 水

皇家幽靈鏡像挑戰 (23/12/2017 新增影片)
預祝大家聖誕快樂 🎄🎁
開場有2秒時間背牌,盡快構思路套,通常有1-2張牌是關鍵
例子1: 第8張牌才有對空,但起手有氣球偷塔
例子2: 8張牌也沒有對空,但是有天狗磨血
後手有優勢, 穩守磨血
鏡幽靈很OP
鏡礦工磨血

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

有冇clan收1個最高4400 ,1個3100 ? 頂唔順而家個clan有啲人串77勁冇禮貌，會長又唔理

迷踪的羔羊@@hk
輕鬆玩,期期10lv箱
入唔到可以telegram我:nothisid
welcome

新手一問，聖誕優惠課唔課得過

算抵課了

天狗依家重算唔算強勢？
如果強 又應該點組？

一般都係狗球多
狗 球 火球 細電 盾骨 骨墓 大蚊 3蚊
我諗係咁

新卡應該對你幾麻煩

全飛天陣

只攻與防
#90LJJGG2

休閒CLAN
快啲一齊刷部落箱啦每次都十箱
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
入clan嘅巴打打返 香港人/HK就OK

10lv 11lv 啲老屎忽係9階 10階攞夠優越感未
又唔上去
我8lv衝上到3000盃塔都差幾百血
場場都差小小贏
好灰

留係下面玩人好過上分比人玩

唔好成日諗住人地特登留係到頂住你
好多休閒玩家亂升卡，所以城LV高，但卡LV唔係特別高
放鬆D啦，升下卡LV自然上到分

可以點改 我見人加箭雨or小電

個水塔唔多必要.
可以轉冰屎

其實隻game係咪有針deck系統
我用天狗就實中風飛斧
用骨召就中哥軍+骨海粉絲陣

會唔會唔夠水用，因為我卡左係2300左右好耐

聽朝答你

天狗/石人+氣球到底仲可以點玩
對面有火塔火龍即刻宣佈gameover
細電幫唔到幾多
用大電就冇水放後衛
就算放到後衛一過河就俾人圍死

仲要周街野豬飛桶
一出大水牌就送左塔先

好後悔養左呢兩隻野
點組都輸, 有冇卡組推薦

天狗一定要配球嫁咩

咁多空軍選擇

骨召加毒屌打小生物喎
天狗打飛斧咪礦工火球解囉

我分身都係用皇巨,副野你參考下？
皇巨 弓手 3蚊 大蚊 冰法 小皮卡 火球 細電

唔該

Supercell話無，實際係點正常人都睇到

呢副打咁耐都唔覺有乜天敵

全防守咁濟 要有winning condition 先會有明顯天敵

我都係玩皇巨
而家玩緊4.3 水
但係都係最近上到3800先覺得唔夠水用

我既心得係淨係玩防反
除非係岩岩防守完有兵淨/我知對手冇水守/最後一分鐘
否則我係唔會拎隻皇巨出黎

Night Witch 可以轉小皮卡

火法同冰法重疊左

卡2900呢啲位

都唔會
識人玩冰火法皇巨(+野蠻人)都玩得幾好
不過佢會用野豬or 礦工做第二箭頭

係有既

最仆街既係你入log破飛桶就冇zep破蝙蝠
大怪入去等同送死
5-6水乜鳩大怪都守得晒,但細水怪玩偷靈活搶節奏

個ser係咪死死地？

新手一問，見到有皮卡超人100石，買唔買得過

買唔過
比老手拉到pk

thx bro 咁唔買了

唔玩石頭卡組就唔配d玩精人既對手 一玩就場場都中

冰法功能有小小似騎士，因為我都係用佢地去做防守，靠低水去賺cost
相反，火人我唔會用佢去做防守，因為佢太高cost同埋易比人清
所以兩者功能我覺得幾分明

Mortar 滿等升到 5100 就停左

abcde 升到 5466… 好想跟佢學野

Mega knight 好撚戇鳩，又有spwan damage、有係範圍政、又要高傷、又坦。

一隻騎士加冰精解到

任務都有 lighting chest

冇入deck

放棄楊巨啦
玩豬 巨人 迫擊仲好

求教 我呢組卡可以點改

不專業改法
我係你就將火法或女巫轉複製
只要守到一波石人加埋D蝙蝠仔入到人城就一城
呢排咁玩每一場都好歡樂
可以一試

新玩 次次比人用王子屌打
多數一開始放屋磨 點砌好

人地出王子你離遠d放女巫就解到

岩岩抽到冰法諗住擺埋入去 但係唔知換邊隻好🤦🏻‍♂️

你都已經好勁 我4700 就無力打上去

點解呢個人打到二十勝既？
見佢主堡得8lv, 牌庫又得60/81
啲卡又未夠lv
咁都廿勝到咁勁抽？

應
我應該回樣改先可以上到4000
咩卡要改改佢

2017年玩得最耐既手機game

大家支持一吓

你個陣隻豬冇威脅

咁應該點？

普通超騎豬，你個LV 4000分應該無乜問題，但你無左地獄龍點守大怪

咁我女巫轉地獄龍？

應該BB龍轉地獄龍，想抄足D可以GOOGLE 超騎豬，有片有相可以睇下人點用，都好出名

仲有幾個鐘衝埋上4000

試下女巫換冰人，龍bb換地獄龍

電法就睇下換冰精，火屎，三隻亡靈，高lv啲個隻

幽靈個炸彈BUG又唔知要等幾多月先FIX，雖然少人用巨骨...

B龍轉地獄龍 女巫換多隻坦 騎士啦 夠上4000啦

Royal practice 比D低盃既人有練習賽
果度打到20勝
Profile都係出20

只攻與防
#90LJJGG2

快啲一齊嚟刷部落箱啦我哋每次都十箱
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
入clan嘅巴打打返 香港人/HK就OK

果個應該係bug，個practice只係要求打20冠，根本甚至唔洗贏20場都得，但佢就計左20勝

已申

5500+ 1月份賽季獎勵開箱 x4 (2018) (1/1/2018 新增影片)
2018年第一條開箱片
祝大家每季都開傳說
當中包含四個箱: 5500+4900+4900+4300

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

啱啱上3000 其他傳卡都係1lv 0課
可以點樣換換佢好

就咁睇,你副野都唔差喎?
或者你想點改/打咩輸多?

人越大 越發現用手機玩game 好on9

利申: 重課過 clash royale, PAD, Chain Chronicles

宜家諗返起真係on9到暈 手機game 係方便 但遊戲性係極低(clash royale 只係好少少)
最主要都係玩抽卡抽蛋個下 尤如吸毒的快感.....

乜真係有人會重課cr

相比之下，唔係好少少咁簡單

有坦加火法or斧頭佬就清唔到隻坦

想過AN機小號落舊IPHONE
迫我LOGIN WECHET/QQ
GAME CENTRE又連咗正身
有冇解決方法

無
我都係game centre正身
wechat分身

試下bb龍/6蚊轉地獄塔？

迫人用wechat

咁你可以link第二個game centre,
轉game centre都得

自從CR最後一次更新，即係出咗幽靈之後
我每次開app load到80%就會load勁慢，81 82咁上
入咗game之後，就算正常開到箱冇斷connection，但一開始對戰，就會勁耐都load唔到入個場
打2v2成日去正成分鐘先load得返入去，仲未計要lag一陣先

到底係我電話問題定點 有冇人都係咁

Clash Royale嘅最大樂趣?

巴打們好mean

無聽過喎
都係大技del game重裝啦

btw你用咩機玩

咩機 我冇事

點解出面咁多人傾，呢度得小貓三四隻

我見到都想問呢個問題
係咪樓主得罪人
比人block左

定我地平時講野太廢

可能開係app台無乜人入黎掛

新手 2000杯 有咩組合？

想玩咩卡?

傳奇卡嘅 得 冰佬 雷電佬 黑巫 同石狗
之前用緊呢組 岩岩學左隔離post果個石巫組

石頭夜女都仲算強勢,不妨一用~
又唔洗自己諗過另外一副,仲幾勁

哩個真，我係見到外面個po先入來 大家好

hi

狗球流帶咩法術好
火球多數帶黎炸法師/火槍手
但配箭雨防蚊 就擋唔到地獄塔屌
配細電就比6蚊砌

有咩deck專打超騎地獄龍
依家挑戰周街都係

多數一個大法術配一個小法術,
無得一概而論,都係要岩自己

帶電法/細電,
我諗而家無話咩deck針對到佢,
一係你唔好帶大怪就叫做係針對了

呢隻驚係咩有連輸系統

請問有咩可以改善地方
暫時對 石巫 同 天狗汽球難打d

但你有地獄塔應該幾好守架喇喎?
一係你試下隻女巫過左河,先落精野斬死佢?

而家lv9, 卡咗喺3000冠
兩副都好似好難cycle
可以點改？
冇log, lava hound ,mega knight

第二副試下走左隻刺害佢轉火槍/弓手?

唔係太多後排
同防守個陣無野斷人後排咩

新post已開,爆post先好過去呀咁多位~
[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(14)新年快樂呀咁多位